{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 予約された人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 決められた時間に入室および退室をお願いします。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を使用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 客室メゾネットタイプ、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場を利用でき、駐車も可能です。 ファミリーペンションでは家族と楽しい時間を過ごすことができ、エコランド、サングムブリ、サラボンなどの観光地図の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は決められていますか？",
            "answer": "決められた時間に入室および退室をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室や施設が利用できますか？",
            "answer": "客室メゾネットタイプ、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場を利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地がありますか？",
            "answer": "ファミリーペンションでは家族と楽しい時間を過ごすことができ、エコランド、サングムブリ、サラボンなどの観光地が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 671
    }
}